Mój największy samodzielny projekt w którym wykorzystałem kilka ciekawych metod, niestety ze względu na tempo produkcji oraz wiedzę, że styl programowania nie ma w większości znaczenia, wiele rzeczy zostało napisanych brzydko. Ciekawsze elementy pracy zostały opisane w części opisowej.